求最好玩board game推介

請問大家覺得最好玩嘅board game係邊幾隻？可以適合6-8人玩

三國殺

麻麻地

party game可以試下codenames

Search下先

掘金大家點睇？係咪好低level？

台灣youtube8 早一輪有玩隻叫從前從前
講故game
想玩
冇fd

波多黎各

山中小屋Betrayal at House on the Hill

呢隻好玩 但要6 個人

呢個真係幾好玩
但要睇故仔，做奸徒果個通常都唔開心

佢出左expansion 我都未玩過 有冇巴打玩過

同類game
我覺得農場主好玩好多

易唔易上手呀？

容易
我覺得隻game 好玩係個故事氣氛
佢啲牌 算幾多字
玩家識講下故仔 或者hold game 果個識講故仔 帶氣氛
就會好好玩

合作game(1v5)
好人易上手
壞人要自己一個睇rules去玩
所以如果係白痴既做壞人 就唔好玩

兩隻我都有玩，就亦都鍾意玩
但會覺得農家樂玩一鋪太耐時間上好長
波多黎各個遊玩時間冇咁耐，玩完一鋪個腦冇咁攰

多謝大家嘅提議！
如果係簡單一副牌，隨時拎得出街個d呢，大家有無提議？

love letter

多人嘅話阿瓦隆

有隻係玩日本放煙花 大家拎住牌俾人睇
但唔可以睇自己啲牌
我唔記得咩名
細細副 又幾好玩

花火

仲有無人玩d&d

竟然出左expansion
間中會同fd玩，都仲未玩晒d劇本